如何應對：搵多d錢好過啦，講咁多野做咩

睇劉曉波睇到好撚嬲，同老母吵左幾句
講左幾多人權民主佢都聽唔入耳，係老野眼中搵錢就係最緊要

對住一個著眼點完全唔同既人，講咩先可以說服到佢？

叫你老母搵

搵搵搵，錢家有道

問下老母有冇諗過點解97前易搵錢咁多?

點解雜種成家都係外國買樓？又移民外國，因為大陸有機會揾錢，但都有機會一夜比政權沒收

無得講架
佢生存多你至少廿年
比社會洗腦之後個思想根深蒂固
你覺得佢會比你講幾句就醒
教育下一代其實更重要

我都會咁問佢

同埋最鍾意問佢
你咁鍾意中國當初又落黎？
即刻搬上去啦

而家開始唔同佢講野
佢問你做乜你就答返呢句

成個華人種族揾得多錢嘅都走矖去外國啦

激撚死樓主老母

佢：黎香港有錢搵，遍地黃金
而加多左班人阻頭阻勢先至生活愈黎愈苦

問下你老母點解搵唔撚到錢

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

講下屈原囉

唔養老母仲多錢

哇好大條五毛

你老母唔想你做廢青啫

樓主: 廿年前唔見話你搵多個錢先生仔

良心何價